助理：強尼戴普是溫柔的人，安柏才是惡霸

安柏·赫德的前私人助理提供的新證詞：強尼·戴普是一個真正體面溫柔的人，AH則是典型的惡霸。

AH的私人助理Kate James在2012年—2015年期間為她工作，Kate在聲明中先描述了對戴普的第一印象：當我開始給AH工作時，她已經在和戴普約會了，但是一開始她沒告訴我那人是戴普，反而對他態度輕蔑，跟我說她在和一個老男人約會諸如此類的話。沒過多久我就見到了戴普，我對他的第一印像是驚訝於他講話竟是如此溫柔平和，甚至有些害羞，他非常和藹有禮貌。

AH在生活、穿衣風格方面各種copy戴普，Kate稱這些行為十分詭異。 “當我第一次去戴普家時，我非常驚訝，這不就是AH正在打造的風格嗎，她看到戴普有一個老式打字機後也去買了一個，她扔掉了自己所有的紙質書開始收藏昂貴的初版（我相信是戴普幫她支付了昂貴的費用）我認為AH開始的穿衣風格是學院風，她到後來開始走波西米亞風，戴越來越多的銀飾，最後也開始戴帽子，我認為這些都是模仿戴普。”

AH以戴普女友的身份要求獲得免費設計款，“她會花好幾個小時選出她想要的設計，然後讓我去和品牌方聯繫，如果對方只是提供折扣而不是免費贈送，她就會拒絕。”

“AH經常對我進行心理和語言上的侮辱，因為一點小事就對我大喊大叫，即使是我想要向她解釋，她也不會聽，因為她太生氣了。只要哪天她不遂意就會發火，任何事情都是我的錯。我記得2012年聖誕節的時候她錯過了航班，結果她朝我吼了幾個小時好像是我的錯讓老天下雪使她錯過航班一樣。 ”

Kate相信造成AH有虐待傾向的原因是因為她吸毒，“在我受僱期間AH服用迷幻蘑菇和搖頭丸，她對此不以為意，甚至有點吹噓。各種各樣的毒品和酒精導致她經常在凌晨給我發各種含混不清的辱罵訊息。”

“與AH相反，戴普是一個平和、非常害羞的人，他總是體貼友好，是一個真正體面的人。有好幾次我工作的時候不得不帶上我兒子，戴普就那兒陪著他，教他彈吉他，特別有耐心。如果我不放心戴普我是絕對不會讓他幫忙看孩子。”

“在我工作的3年裡，幾乎每天都要見AH，我經常不用打招呼就去他們家裡幫忙拿東西，從未見過任何暴力跡象，即使是在AH宣稱戴普對她家暴後也沒有。我經常見到AH全裸或半裸換衣服，我沒在她身上看到過任何瘀青、腫脹或是受傷的痕跡。”

在聲明的最後Kate說道，“我現在意識到AH對我的行為屬於心理上的虐待，即使是現在要我談論起為她工作的經歷依舊很難。AH是典型的惡霸，她使我自己感到愚蠢，並以此為享受。”

肯換角未

女人好古惑

死臭雞搞到條仔冇得再拍captain Jack

八婆

睇黎俾AQUAMAN 個LOOK 呃左

一向都覺得佢個樣好bitchy
之前啲人仲要求Grindelwald 換角

簽咗佢就啱
Amber Heard 收檔啦

之前新聞唔係話迪士尼想搵返佢拍咩

條女就bi嘅鍾意槍械同muscle car
你話我Stereotype又好我覺得佢絕對就係呢種人

但床上面應該超正

俾你會唔會返去拍呀？合作咗咁撚多年，居然信個女人FF就炒鳩佢

一直都相信佢係好人

屈人既死八婆立即原地仆街死啦去

俾我係johnny，除非迪士尼全球登報道歉，否則絕對唔會順灘

牙Depp到底點解要纏上呢啲八婆
Vanessa咪幾好

船長應該係真好人

條女睇樣就知臭雞

有片酬理撚得咁多，佢依家就破產

試想下 乜7都買比條女

條女打佢 調轉話佢家暴

都唔出聲

無左幾套大片拍

要破產了

都無出過聲

船長好撚慘

仆街八婆害到人身敗名裂

床上面有佢啲屎不了

係咪淨係得我咁諗
點解一開波AH屌9 depp
家暴打老婆
依啲人無衝出黎幫口
依家先講翻轉頭 撐depp
好馬後炮

想睇吓啲feminazi點兜

其實都係資訊傳播問

咁岩有呢個時間差

我知呢件事 已經係佢無戲接

再追先知之前傳家暴

我地旁人界入個時間已經發生左好多事

係西方女權砌鳩佢 比壓力電影公司跪

屌你老母 通常同人講話家暴，就一定係個男嘅錯，常日都未審先判

佢而家窮到咁,就快連av都要拍啦,仲計較

其實dp應該係m底,一個s一個m,好撚夾